［文宣］$2乘車優惠放寬至60歲以上

政府公布十項民生措施，包括2元乘車優惠放寬至60歲或以上，為月入低於7100元人士代供強積金，增加勞工假期與公眾假期看齊等，涉百億元經常開支。

做文宣話比廢老知唔係班後生出黎抗爭..政府點會咁好收買你地比優惠